<resources>
    <string name="app_name">Alfa</string>
    <string name="frase">Vine ví y vencí</string>
    <string name="autor">Julio César</string>
    <string name="texto_logo">Logo empresa</string>
    <string name="saludo">Hola</string>
    <string name="empezar">Empezar</string>
    <string name="derechos">Todos los derechos reservados</string>
    <string name="title_activity_empezar">EmpezarActivity</string>
    <string name="empezar_texto">Descubre ofertas exclusivas, compra rápido y seguro, recibe
        notificaciones personalizadas y ahorra tiempo desde tu móvil, explorando nuestro catálogo
        completo, pagando fácil y disfrutando promociones diarias pensadas para ti con soporte
        atento y entregas confiables siempre.</string>
    <string name="title_activity_terminos">Términos y condiciones</string>
    <string name="title_activity_inicio">Inicio</string>
    <string name="terminos_texto">
        Al descargar, acceder o utilizar nuestra aplicación móvil, usted acepta estar legalmente
        vinculado por estos Términos y Condiciones en su totalidad, reconociendo que constituyen un
        acuerdo vinculante entre usted y nuestra empresa. Si no está de acuerdo con alguna parte de
        estos términos, debe abstenerse de utilizar la aplicación y eliminarla de su dispositivo
        inmediatamente. Nos reservamos el derecho exclusivo de actualizar o modificar estos términos
        en cualquier momento sin previo aviso, y el uso continuo de la aplicación después de dichas
        modificaciones constituirá su aceptación plena de los cambios realizados.
        \n\n
        Para acceder a ciertas funciones, como realizar compras, rastrear pedidos o guardar
        favoritos, es posible que deba crear una cuenta proporcionando información veraz, exacta y
        actual según se solicite en el formulario de registro. Usted es el único responsable de
        mantener la confidencialidad de sus credenciales de acceso y de todas las actividades que
        ocurran bajo su cuenta, ya sea con o sin su conocimiento. Debe notificarnos de inmediato
        sobre cualquier uso no autorizado o brecha de seguridad; no nos hacemos responsables por
        pérdidas o daños derivados del incumplimiento de esta obligación de seguridad.
        \n\n
        Nos esforzamos por mostrar los colores, características y especificaciones de nuestros
        productos con la mayor precisión posible; sin embargo, no garantizamos que la visualización
        en su dispositivo sea exacta debido a las variaciones técnicas de las pantallas. Nos
        reservamos el derecho de modificar los precios, descripciones y disponibilidad de los
        productos en cualquier momento y sin previo aviso. En el caso de que un producto aparezca
        con un precio incorrecto debido a un error tipográfico o de sistema, nos reservamos el
        derecho de rechazar o cancelar cualquier pedido realizado bajo dicho precio incorrecto,
        incluso si el pedido ha sido confirmado.
        \n\n
        Todos los pagos se procesan a través de pasarelas de pago de terceros seguras y encriptadas
        para proteger su información financiera. Al realizar una compra, usted confirma que está
        plenamente autorizado a utilizar el método de pago proporcionado y que hay fondos
        suficientes para cubrir el costo de la transacción. El cobro se realizará en el momento de
        confirmar la orden o según lo permitan las normativas vigentes. Nos reservamos el derecho de
        rechazar cualquier pedido o limitar las cantidades compradas por persona, por hogar o por
        pedido según nuestro criterio exclusivo.
        \n\n
        Los tiempos de envío indicados en la aplicación son estimaciones basadas en condiciones
        normales y pueden variar debido a factores externos, logísticos o de fuerza mayor fuera de
        nuestro control razonable. La propiedad y el riesgo de pérdida de los productos se
        transfieren a usted en el momento de la entrega al transportista encargado del despacho. Las
        devoluciones y reembolsos están estrictamente sujetos a nuestra Política de Devoluciones
        vigente, la cual requiere que los productos estén en su estado original y se reporten dentro
        del plazo establecido tras la recepción para ser elegibles.
        \n\n
        Todo el contenido incluido en la aplicación, incluyendo pero no limitado a texto, gráficos,
        logotipos, interfaces, imágenes, clips de audio, descargas digitales y compilaciones de
        datos, es propiedad exclusiva de nuestra empresa o de sus proveedores de contenido y está
        protegido por las leyes de propiedad intelectual nacionales e internacionales. Está
        estrictamente prohibido el uso, reproducción, duplicación, copia, venta, reventa o
        explotación de cualquier parte del servicio o contenido de esta aplicación sin nuestro
        consentimiento expreso y por escrito.
        \n\n
        La aplicación y los servicios se proporcionan "tal cual" y "según disponibilidad", sin
        garantías de ningún tipo, ya sean expresas o implícitas. En la medida máxima permitida por
        la ley aplicable, no seremos responsables por daños directos, indirectos, incidentales,
        punitivos o consecuentes que resulten del uso o la imposibilidad de uso de la aplicación.
        Estos términos se regirán e interpretarán de acuerdo con las leyes del país donde opera
        nuestra sede principal, y cualquier disputa relacionada con estos términos se someterá a la
        jurisdicción exclusiva de los tribunales competentes de dicha localidad.
    </string>
    <string name="cerrar">Cerrar</string>
    <string name="title_activity_proveedores">Proveedores</string>
    <string name="title_activity_empleados">Empleados</string>
    <string name="title_activity_tienda">Tienda</string>
    <string name="title_activity_directores">Directores</string>
    <string name="title_activity_clientes">Clientes</string>
    <string name="title_activity_intro">IntroActivity</string>
    <string name="onboarding_title_1">Learn anytime, anywhere</string>
    <string name="onboarding_description_1">Access course content on your mobile device.</string>
    <string name="onboarding_title_2">Education is the best learn ever</string>
    <string name="onboarding_description_2">It is a long established fact that a reader will be
        distracted by the readable content of a page when looking at its layout.</string>
    <string name="onboarding_title_3">Education is the best learn ever</string>
    <string name="onboarding_description_3">It is a long established fact that a reader will be
        distracted by the readable content of a page when looking at its layout.</string>
    <string name="onboarding_skip">Skip</string>
    <string name="onboarding_next">Next</string>
    <string name="title_activity_onboarding">Onboarding</string>
    <string name="login_title">Log in</string>
    <string name="email_hint">Email</string>
    <string name="password_hint">Password</string>
    <string name="login_button">Login</string>
    <string name="register_prompt">Don’t have any account? Register</string>
    <string name="title_activity_login">Login</string>
</resources>